# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: vocalizer-driver 2.0.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-18 01:22+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-18 02:47+0000\n"
"Last-Translator: 雪岭冰龙 <vgjh2005@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:33
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
" URL: {url}\n"
" \n"
"This product is composed of two independent components:\n"
"- Nuance Vocalizer speech synthesizer.\n"
"- NVDA speech driver and interface for Nuance Vocalizer.\n"
"Licenses and conditions for these components are as follows:\n"
"\n"
"Nuance Vocalizer speech synthesizer:\n"
"\n"
"Copyright (C) 2011 Nuance Communications, Inc. All rights reserved.\n"
"\n"
"Synthesizer Version: {synthVersion}\n"
"This copy of the Nuance Vocalizer synthesizer is licensed to be used "
"exclusively with the NVDA screen reader (Non Visual Desktop Access).\n"
"\n"
"License information:\n"
"{licenseInfo}\n"
"\n"
"License management components are property of Tiflotecnia, LDA.\n"
"Copyright (C) 2012 Tiflotecnia, LDA. All rights reserved.\n"
"\n"
"\n"
"NVDA speech driver and interface for Nuance Vocalizer:\n"
"\n"
"Copyright (C) 2012 Tiflotecnia, LDA.\n"
"Copyright (C) 2012 Rui Batista.\n"
"Copyright (C) 2019 Babbage B.V.\n"
"\n"
" Version: {driverVersion}\n"
" \n"
" NVDA speech driver and interface for Nuance Vocalizer is covered by the GNU "
"General Public License (Version 2). You are free to share or change this "
"software in any way you like as long as it is accompanied by the license and "
"you make all source code available to anyone who wants it. This applies to "
"both original and modified copies of this software, plus any derivative "
"works.\n"
"For further details, you can view the license from the NVDA Help menu.\n"
"It can also be viewed online at: http://www.gnu.org/licenses/old-licenses/"
"gpl-2.0.html\n"
"\n"
"This component was developed by Tiflotecnia, LDA and Rui Batista, with "
"contributions from many others. Special thanks goes to:\n"
"{contributors}\n"
msgstr ""
"\n"
" URL: {url}\n"
" \n"
"This product is composed of two independent components:\n"
"- Nuance Vocalizer speech synthesizer.\n"
"- NVDA speech driver and interface for Nuance Vocalizer.\n"
"Licenses and conditions for these components are as follows:\n"
"\n"
"Nuance Vocalizer speech synthesizer:\n"
"\n"
"Copyright (C) 2011 Nuance Communications, Inc. All rights reserved.\n"
"\n"
"Synthesizer Version: {synthVersion}\n"
"This copy of the Nuance Vocalizer synthesizer is licensed to be used "
"exclusively with the NVDA screen reader (Non Visual Desktop Access).\n"
"\n"
"License information:\n"
"{licenseInfo}\n"
"\n"
"License management components are property of Tiflotecnia, LDA.\n"
"Copyright (C) 2012 Tiflotecnia, LDA. All rights reserved.\n"
"\n"
"\n"
"NVDA speech driver and interface for Nuance Vocalizer:\n"
"\n"
"Copyright (C) 2012 Tiflotecnia, LDA.\n"
"Copyright (C) 2012 Rui Batista.\n"
"\n"
" Version: {driverVersion}\n"
" \n"
" NVDA speech driver and interface for Nuance Vocalizer is covered by the GNU "
"General Public License (Version 2). You are free to share or change this "
"software in any way you like as long as it is accompanied by the license and "
"you make all source code available to anyone who wants it. This applies to "
"both original and modified copies of this software, plus any derivative "
"works.\n"
"For further details, you can view the license from the NVDA Help menu.\n"
"It can also be viewed online at: http://www.gnu.org/licenses/old-licenses/"
"gpl-2.0.html\n"
"\n"
"This component was developed by Tiflotecnia, LDA and Rui Batista, with "
"contributions from many others. Special thanks goes to:\n"
"{contributors}\n"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:82
msgid "No License."
msgstr "没有授权"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:118
msgid "Automatic &Language Switching Settings"
msgstr "自动语言切换设置"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:118
msgid "Configure which voice is to be used for each language."
msgstr "配置特定语言使用的对应合成器"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:124
msgid "Enter License"
msgstr "输入授权"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:124
msgid "Enter your license data for this computer."
msgstr "未此电脑键入授权数据"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:128
msgid "Remove License"
msgstr "删除授权"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:128
msgid "Remove your license from this NVDA copy"
msgstr "从此 NVDA 副本中删除您的授权"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:131
msgid "Download More Voices"
msgstr "下载更多语音"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:131
msgid "Open the vocalizer voices download page."
msgstr "打开 vocalizer voices下载页面。"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:134
#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:247
msgid "About Nuance Vocalizer for NVDA"
msgstr "关于 NVDA 的  Nuance Vocalizer。"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:137
#| msgid "Vocalizer"
msgid "VocalizerAutomotive"
msgstr "VocalizerAutomotive"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:150
msgid ""
"Choose the file that contains your license data on the dialog that will be "
"opened.\n"
"\n"
"If you don't have a vocalizer license for NVDA or are expiriencing other "
"problems please contact Tiflotecnia, LDA. \n"
"(tiflotecnia@tiflotecnia.com)\n"
"or your Vocalizer for NVDA distributor.\n"
"\n"
"Unauthorized use of this product (i.g. without a valid license) is not "
"allowed by most international laws on software rights.\n"
"The license file is intended soley for your private use.\n"
"If the Nuance Vocalizer license file doesn't belong to you should reframe "
"from using this product.\n"
"\n"
"Please note that a proportion of the price of Nuance Vocalizer for NVDA is "
"donated for continuing NVDA's development.\n"
"Any shared license files will reduce donations to NVDA and good/cheap "
"accessibility for the blind across the world.\n"
"Further more, Nuance Vocalizer for NVDA is priced at the lowest value "
"possible, to allow as many people as possible to have a comercial "
"syntheciser for NVDA.\n"
"\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"Choose the file that contains your license data on the dialog that will be "
"opened.\n"
"\n"
"If you don't have a vocalizer license for NVDA or are expiriencing other "
"problems please contact Tiflotecnia, LDA. \n"
"(tiflotecnia@tiflotecnia.com)\n"
"or your Vocalizer for NVDA distributor.\n"
"\n"
"Unauthorized use of this product (i.g. without a valid license) is not "
"allowed by most international laws on software rights.\n"
"The license file is intended soley for your private use.\n"
"If the Nuance Vocalizer license file doesn't belong to you should reframe "
"from using this product.\n"
"\n"
"Please note that a proportion of the price of Nuance Vocalizer for NVDA is "
"donated for continuing NVDA's development.\n"
"Any shared license files will reduce donations to NVDA and good/cheap "
"accessibility for the blind across the world.\n"
"Further more, Nuance Vocalizer for NVDA is priced at the lowest value "
"possible, to allow as many people as possible to have a comercial "
"syntheciser for NVDA.\n"
"\n"
"Do you want to continue?"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:165
msgid "Entering License Data:"
msgstr "正在输入授权"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:168
msgid "Choose license file"
msgstr "选择授权文件"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:169
msgid "Nuance Vocalizer license files"
msgstr "Nuance Vocalizer 授权文件"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:180
msgid ""
"License entered successfully!\n"
"For all changes to take effect NVDA must be restarted.\n"
"Do you want to restart NVDA now?"
msgstr ""
"导入授权成功！\n"
"要使所有更改生效， NVDA 必须重新启动。\n"
"您想现在 重新启动 NVDA 吗？"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:183
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:187
#, python-brace-format
msgid "Error copying license data: {error}"
msgstr "复制授权数据时发生错误： {error}"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:188
#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:211
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:191
msgid ""
"Are you sure you want to remove your license?\n"
"This can not be reverted."
msgstr ""
"您确定要删除您的授权吗？\n"
"此操作无法恢复。"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:193
msgid "Remove License?"
msgstr "删除授权？"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:207
msgid ""
"License successfully removed. Restart NVDA fo the changes to ttake effect."
msgstr "授权删除成功，重新启动 NVDA 使更改生效。"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:208
msgid "License removed"
msgstr "授权已删除"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:211
#, python-brace-format
msgid "Error removing license: {error}"
msgstr "删除授权时发生错误： {error}"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:225
msgid "License data not available"
msgstr "授权数据不可用"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:232
#, python-format
msgid "Demo license. Expiration date: %s"
msgstr "试用授权。终止时间： %s"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:239
msgid "User Name: "
msgstr "用户名："

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:240
msgid "User Identification: "
msgstr "用户身份证明： "

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:241
msgid "License Number: "
msgstr "授权码："

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:242
msgid "Distributor: "
msgstr "经销商："

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:261
#, python-brace-format
msgid ""
"The Nuance Vocalizer for NVDA demonstration license has expired.\n"
"To buy a  license for Nuance Vocalizer for NVDA, please visit {url}, or "
"contact an authorized distributor.\n"
"Note that a percentage of the license's price is donated to NV Access, ltd, "
"to help continuing the development of the NVDA screen reader."
msgstr ""
"Nuance Vocalizer for NVDA的演示许可证已经过期。\n"
"要购买Nuance Vocalizer for NVDA的许可证，请访问{url}，或联系授权经销商。\n"
"请注意，许可证价格的一定比例将捐赠给NV Access, ltd，以帮助继续开发NVDA屏幕阅"
"读器。"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:264
msgid "Vocalizer Demo Expired"
msgstr "Vocalizer 试用已到期。"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:269
msgid ""
"The Vocalizer license you are trying to use is invalid.\n"
"This might be happening due to one of two reasons:\n"
"1. The license file is damaged or is not a valid license file.\n"
"2. The license was disabled for security reasons, due to illegal use or its "
"data beeing compromized.\n"
"If you own a license for Nuance Vocalizer for NVDA, please contact "
"Tiflotecnia, lda. or your local distributor, so the problem can be further "
"investigated.\n"
"If this Nuance Vocalizer for NVDA license file doesn't belong to you should "
"reframe from using this product.\n"
"Unauthorized use of this product (i.g. without a valid license) is not "
"allowed by most international laws on software rights.\n"
"Please note that a proportion of the price of Nuance Vocalizer for NVDA is "
"donated for continuing NVDA's development.\n"
"By sharing license files you are working against NVDA and good and cheap "
"accessibility for the blind across the world.\n"
"Further more, Nuance Vocalizer for NVDA is priced at the lowest value "
"possible, to allow as many people as possible to have a comercial quality "
"syntheciser in NVDA.\n"
"Please think twice about it.\n"
"You can remove this invalid license using  the Vocalizer menu."
msgstr ""
"您试图使用的Vocalizer许可证是无效的。\n"
"这可能是由于两个原因之一而发生的。\n"
"1.许可证文件被损坏或不是有效的许可证文件。\n"
"2.许可证因安全原因被禁用，原因是非法使用或其数据被泄露。\n"
"如果您拥有Nuance Vocalizer for NVDA的许可证，请联系Tiflotecnia, lda.或您当地"
"的经销商，以便对问题进行进一步调查。\n"
"如果这个Nuance Vocalizer for NVDA的许可证文件不属于你，应该重新开始使用这个产"
"品。\n"
"未经授权使用本产品（例如，没有有效的许可证）是大多数国际软件权利法律所不允许"
"的。\n"
"请注意，Nuance Vocalizer for NVDA价格的一部分被捐赠用于继续NVDA的开发。\n"
"通过共享许可证文件，您将对NVDA和世界各地的盲人提供良好和廉价的无障碍服务。\n"
"此外，Nuance Vocalizer for NVDA的价格是最低的，以使尽可能多的人在NVDA中拥有一"
"个商业质量的合成器。\n"
"请三思而后行。\n"
"您可以使用Vocalizer菜单删除这个无效的许可证。"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:281
msgid "Vocalizer License is Invalid."
msgstr "Vocalizer 授权无效。"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:290
#, python-brace-format
msgid ""
"You are running a demo version of Nuance Vocalizer for NVDA.\n"
"This demo will expire on {date}. To use the syntheciser after that,\n"
"You must buy a license. You can do so at any time visiting {url} or "
"contacting a local distributor.\n"
"Thanks for testing Nuance Vocalizer for NVDA."
msgstr ""
"你正在运行Nuance Vocalizer for NVDA的演示版本。\n"
"这个演示将在{date}日到期。要在这之后使用合成器。\n"
"你必须购买一个许可证。您可以在任何时候访问{url}或联系当地经销商。\n"
"感谢你测试Nuance Vocalizer for NVDA。"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:294
msgid "Vocalizer Demo Version"
msgstr "Vocalizer试用版本："

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:299
msgid ""
"You have no Vocalizer voices installed.\n"
"You need at least one voice installed to use Vocalizer for NVDA.\n"
"You can download all Vocalizer voices from the product web page.\n"
"Would you want to open the vocalizer for NVDA voices download page now?"
msgstr ""
"您没有安装 Vocalizer voices 。\n"
"您最少要未 NVDA 安装一个语音。\n"
"您可以从我们的产品页面下载所有的 Vocalizer 语音。.\n"
"您想打开这个页面吗？"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:303
msgid "No voices installed."
msgstr "没有安装任何语音"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\dialogs.py:19
msgid "Vocalizer Automatic Language Switching Settings"
msgstr "自动 Vocalizer 语言切换设置"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\dialogs.py:30
msgid "Select a locale, and then configure the voice to be used:"
msgstr "选择一个地点，并为这个地点配置一个语音："

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\dialogs.py:34
msgid "Locale Name:"
msgstr "地点名称："

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\dialogs.py:41
msgid "Voice Name:"
msgstr "语音名称："

#. Translators: Message dialog box to ask user if wants to update.
#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\update.py:99
msgid ""
"It is available a new version of this add-on.\n"
" Do you want to update?"
msgstr "這個附加元件有心的版本，您是否要更新？"

#. Translators: Message dialog box to inform user that the add-on is not compatible
#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\update.py:134
msgid ""
"This new version of this add-on is not compatible with your version of "
"NVDA.\n"
" The update process will be terminated."
msgstr "這個附加元件的新版本不相容於您的NVDA版本，更新作業停止"

#. Translators: Checkbox name in the configuration dialog
#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\update.py:157
msgid "Check for updates at startup"
msgstr "啟動時檢查更新"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: buildVars.py:23
msgid "Nuance Vocalizer 5.5 Driver"
msgstr "Nuance Vocalizer 5.5 驱动"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid "Nuance Vocalizer 5.5 speech synthesizer driver and interface for NVDA."
msgstr "Nuance Vocalizer 5.5 语音合成器驱动和界面。"
